你班狗察連愛情遊戲都未撚睇過好意思同我講高登規矩？

人唔笑狗都吠

呢句真🙁成班00後新會然😑